屯門良景廣場成新群組 累計15患者到訪過

「金大班」5確診食客 4人未找到感染源頭

連同#4729個案，屯門良景廣場「金大班」近期累計已有5名確診者到訪，當中除了一人在8月16日發病、住屯門山景邨景麗樓的69歲女子（#4658)，與本地個案有流行病學關連外，餘下3人皆非關連個案。三人為8月13日發病、住在屯門田景邨田裕樓的32歲男子（#4412）；在8月13日發病、住屯門山景邨景麗樓的69歲男子（#4599）；以及事先沒病徵、居於屯門龍門居12座的40歲男子（#4628）。

翻查資料，「金大班」所在的屯門良景廣場，共有15名確診者到訪過（包括#2319、#2707、#3582、#4286、#4309、#4339、#4374、#4412、#4430、#4431、#4467、#4587、#4599、#4658及#4729）。

同一廣場內的「大快活」，有一名63歲男子（#4308）曾在8月12日或之前到訪；而「意樂餐廳」則有1名46歲女子（#4598）曾在8月19日或之前到訪。